燒山今次比個馬來西亞仔反擊 "憤青給港兒的一封信"

發佈日期：2019年6月22日
反击蕭若元! 香港是全球华人最荒謬的地方, 8问港儿, 你妈到底欠了你什么? (小马识途555期)

回應燒山:
發佈日期：2019年6月19日
（本片有中文字幕）拆解憤青給港兒的一封信 八問香港大陸是不是好媽媽！？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-06-20

燒山到而家都未覆係咪駁唔到......

推~~

雖然我飛黎睇，但個馬拉仔都冇續個pt去反駁老蕭，內容空泛。同d廢老9up冇分別

條馬拉仔比人洗腦

燒山駁你都廢鳩事

同啲無邏輯一味靠大聲黎嘩聚取寵既人講野只不過係晒時間

雖然燒山係燈神但亦不失為飽學之士，同依啲人隔空駁火只係浪費時間

馬華哂鳩氣啦
6成半以上以華人身份以為搵錢多就高人一等圍威喂
2成對被統戰 以為中國夢可以打救自己垃圾出身 歧視馬來人
1成半 基督徒/英文為主 真馬來西亞人

不過香港如果冇97應該同馬華結局差唔多
97好野 好謝97

覆佢盞幫佢出名，有咩著數

我覺得蕭山是不想浪費時間跟毫無邏輯的人理論

大馬華人好多都幾憎中國親台灣

同D垃圾馬拉狗嘈乜春
冇共產黨佢地日日比穆斯林屌屎眼

燒山多左支持者

馬拉狗就收皮啦 快啲比啲生蕃消滅啦

包含係6成半入面

關共產黨撚事
冇英國人就真係去比人屌屎忽啦

推

港兒你老母，垃圾窮鄉僻壤喺度認親認戚

以前做殖民地都算風光過，而家成個垃圾國家咁

馬拉賤種當唔當係人都成問題

呢個馬來西亞五毛
洗乜理佢
聽完佢講, 竟然反對示威遊行
完全係中共既思維